# HTML 标题

## HTML 标题\(heading\)

标题是由&lt;h1&gt;~&lt;h6&gt;等标签来定义的

其中&lt;h1&gt;标签定义最大的标题，&lt;h6&gt;定义最小的标题

实例:

```markup
<h1>angle</h1>
<h6>angle</h1>
```

_注释_:_浏览器会自动地在标题的前后添加空行_

_注释:默认情况下HTML会自动地在块级元素前后添加一个额外的空行，比如段落、标题元素前后_

\_小细节:\_HTML heading只用于标题

## HTML水平线

&lt;hr/&gt;标签在HTML页面中创建水平线

&lt;hr&gt;元素可用于分隔内容

实例:

```markup
<p>angle</p>
<hr/>
<p>angle</p>
```

_tips:_使用水平线\(&lt;hr&gt;\)标签来分隔文章中的小节是一个办法\(不是唯一的办法\)

## HTML注释

将注释插入到HTML代码中，可以提高其可读性，使代码更易于理解

浏览器会忽略掉注释的代码，不会显示它

实例:

```markup
<!--angle-->
```

## HTML 标签参考手册

| 标签 | 描述 |
| :--- | :--- |
| [&lt;html&gt;](http://www.w3school.com.cn/tags/tag_html.asp) | 定义 HTML 文档。 |
| [&lt;body&gt;](http://www.w3school.com.cn/tags/tag_body.asp) | 定义文档的主体。 |
| [&lt;h1&gt; to &lt;h6&gt;](http://www.w3school.com.cn/tags/tag_hn.asp) | 定义 HTML 标题 |
| [&lt;hr&gt;](http://www.w3school.com.cn/tags/tag_hr.asp) | 定义水平线。 |
| [&lt;!--&gt;](http://www.w3school.com.cn/tags/tag_comment.asp) | 定义注释。 |

